{
  "01/01/2026": {
    "question": "Hoeveel blokjes zaten er in de Artemis-legoset die we gemaakt hebben?",
    "options": {
      "a": "748",
      "b": "3601",
      "c": "8475",
      "d": "11478"
    },
    "answer": "b",
    "giftNumber": 3
  },
  "03/01/2026": {
    "question": "Welk product heeft nutri-score B?",
    "options": {
      "a": "Over baked mediterranian herbs Lay's",
      "b": "Nutella",
      "c": "Peperkoek Vondelmolen",
      "d": "Magere yoghurt Everyday"
    },
    "answer": "a",
    "giftNumber": 6
  },
  "05/01/2026": {
    "question": "Op welke reisbestemming gaat Laurine het het warmste hebben?",
    "options": {
      "a": "Bangkok, Thailand",
      "b": "Dubai, VAE",
      "c": "Mumbai, India",
      "d": "London, VK"
    },
    "answer": "b",
    "giftNumber": 1
  },
  "07/01/2026": {
    "question": "Wat is de oppervlakte van een kwart van een cirkel met diameter 8 cm?",
    "options": {
      "a": "8π cm²",
      "b": "2π cm²",
      "c": "π cm²",
      "d": "4π cm²"
    },
    "answer": "d",
    "giftNumber": 13
  },
  "09/01/2026": {
    "question": "Wat is het chemische symbool van goud?",
    "options": {
      "a": "Au",
      "b": "Ga",
      "c": "Ge",
      "d": "Ag"
    },
    "answer": "a",
    "giftNumber": 11
  },
  "11/01/2026": {
    "question": "Voor welk zintuig is de nervus olfactorius verantwoordelijk?",
    "options": {
      "a": "Evenwichtszin",
      "b": "Reukzin",
      "c": "Smaakzin",
      "d": "Proprioceptie"
    },
    "answer": "b",
    "giftNumber": 7
  },
  "13/01/2026": {
    "question": "Vanwaar is de golden retriever afkomstig?",
    "options": {
      "a": "Canada",
      "b": "Oostenrijk",
      "c": "Ierland",
      "d": "Schotland"
    },
    "answer": "d",
    "giftNumber": 10
  },
  "15/01/2026": {
    "question": "In welk land mocht Laurine als laatste een pintje kopen?",
    "options": {
      "a": "België",
      "b": "Ijsland",
      "c": "VS",
      "d": "Duitsland"
    },
    "answer": "c",
    "giftNumber": 2
  },
  "17/01/2026": {
    "question": "Wie is de rijkste persoon ter wereld?",
    "options": {
      "a": "Jeff Bezos",
      "b": "Larry Page",
      "c": "Elon Musk",
      "d": "Mark Zuckerberg"
    },
    "answer": "c",
    "giftNumber": 14
  },
  "19/01/2026": {
    "question": "Welk ingrediënt heb je niet nodig om chocomousse te maken?",
    "options": {
      "a": "Eieren",
      "b": "Boter",
      "c": "Chocolade",
      "d": "Suiker"
    },
    "answer": "b",
    "giftNumber": 12
  },
  "21/01/2026": {
    "question": "Hoe heet de angst voor kleur?",
    "options": {
      "a": "Chromofobie",
      "b": "Catoptrofobie",
      "c": "Cherofobie",
      "d": "Coprofobie"
    },
    "answer": "a",
    "giftNumber": 5
  },
  "23/01/2026": {
    "question": "Op welke plaats zijn we nog niet samen geweest?",
    "options": {
      "a": "Monterosso",
      "b": "Porto Torres",
      "c": "Vilamoura",
      "d": "Portimão"
    },
    "answer": "c",
    "giftNumber": 9
  },
  "25/01/2026": {
    "question": "Rond welk monster draait de bekendste roman van Mary Shelley?",
    "options": {
      "a": "Frankenstein",
      "b": "Loch Ness",
      "c": "Dracula",
      "d": "Bigfoot"
    },
    "answer": "a",
    "giftNumber": 8
  },
  "27/01/2026": {
    "question": "Hoeveel liter melk geeft een koe gemiddeld per dag?",
    "options": {
      "a": "50 liter",
      "b": "10 liter",
      "c": "5 liter",
      "d": "25 liter"
    },
    "answer": "d",
    "giftNumber": 4
  }
}